# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-12 13:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: contact/forms.py:261
msgid "Very satisfied"
msgstr ""

#: contact/forms.py:265
msgid "Satisfied"
msgstr ""

#: contact/forms.py:269
msgid "Neither satisfied or dissatisfied"
msgstr ""

#: contact/forms.py:273
msgid "Dissatisfied"
msgstr ""

#: contact/forms.py:277
msgid "Very dissatisfied"
msgstr ""

#: contact/forms.py:284
msgid "Less than 10"
msgstr "少于 10"

#: contact/forms.py:288
msgid "10 to 50"
msgstr "11到50"

#: contact/forms.py:292
msgid "51 to 250"
msgstr "51到250"

#: contact/forms.py:296
msgid "More than 250"
msgstr "多于 250"

#: contact/forms.py:304 contact/forms.py:352
msgid "Name"
msgstr "全名"

#: contact/forms.py:305 contact/forms.py:354
msgid "Job title"
msgstr "职务"

#: contact/forms.py:306 contact/forms.py:353
msgid "Email address"
msgstr "工作电子邮件"

#: contact/forms.py:308 contact/forms.py:355
msgid "Phone number"
msgstr "工作电话"

#: contact/forms.py:311 contact/forms.py:356
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: contact/forms.py:313 contact/forms.py:357
msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

#: contact/forms.py:317
msgid "Which country are you based in?"
msgstr "您位于哪个国家/地区？"

#: contact/forms.py:319
msgid ""
"We will use this information to put you in touch with your closest British "
"embassy or high commission."
msgstr ""
"我们将使用此信息来安排您联系最靠近您的英国大使馆或特派使节团。开始输入并选择"
"一个选项"

#: contact/forms.py:325 contact/forms.py:359
msgid "Current number of staff"
msgstr "当前员工总数"

#: contact/forms.py:329
msgid "Tell us about your investment"
msgstr "告知我们您的投资相关信息"

#: contact/forms.py:331
msgid ""
"Tell us about your company and your plans for the UK in terms of size of "
"investment, operational and recruitment plans. Please also tell us what help "
"you would like from the UK government."
msgstr ""
"向我们告知您的公司和您的英国投资计划的相关信息 - 投资规模以及运营和招聘计划。"
"也请向我们告知您希望英国政府为您提供什么帮助。"

#: contact/forms.py:358
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: contact/forms.py:360
msgid "Your investment"
msgstr "您的投资"

#: contact/forms.py:385 contact/views.py:33 contact/views.py:44
msgid "Contact form user email subject"
msgstr ""

#: contact/templates/contact/contact.html:11
#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:6
#: core/templates/core/includes/footer.html:34
#: core/templates/core/landing_page.html:102
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: contact/templates/contact/contact.html:15
#: core/templates/core/includes/footer.html:24
#: core/templates/core/includes/header.html:44
msgid "Contact the investment team"
msgstr "请联系投资组"

#: contact/templates/contact/contact.html:22
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: contact/templates/contact/contact.html:28
msgid "Company information"
msgstr "您的公司"

#: contact/templates/contact/contact.html:34
msgid "Your plans"
msgstr "您的投资"

#: contact/templates/contact/contact.html:41
msgid ""
"By sending us your details you can confirm that the information you've "
"shared with us is true and you accept our terms and conditions."
msgstr ""
"向我们发送您的详细信息，即表明您确认您与我们分享的信息真实有效，且您接受我们"
"的条款和条件。"

#: contact/templates/contact/contact.html:46
msgid "Submit"
msgstr "保持联系"

#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:13
msgid "Your form has been submitted."
msgstr "感谢您在我们的网站注册, 并对投资英国的兴趣。"

#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:14
msgid "Thank you, your form has been submitted."
msgstr ""
"您提供的资料列出你的投资计划，我们会找合适的职员为您进一步服务。您很快就会收"
"到一封电子邮件，说我们已经收到您的信息。我们的目标是在7天内用电子邮件与您联"
"络。我们期待与您合作。"

#: contact/templates/email/email_agent.html:166
#: contact/templates/email/email_agent.txt:12
msgid "Submission url"
msgstr ""

#: core/templates/404.html:13
msgid "This page cannot be found"
msgstr ""

#: core/templates/404.html:15
msgid "If you entered a web address please check it’s correct."
msgstr ""

#: core/templates/404.html:16
msgid "If you followed a link here, "
msgstr ""

#: core/templates/404.html:16
msgid "let us know"
msgstr ""

#: core/templates/404.html:17
msgid "Go to the homepage"
msgstr ""

#: core/templates/core/includes/footer.html:15
#: core/templates/core/includes/header.html:12
#: core/templates/core/includes/header.html:35
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: core/templates/core/includes/footer.html:18
#: core/templates/core/includes/header.html:38
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: core/templates/core/includes/footer.html:21
#: core/templates/core/includes/header.html:41
msgid "UK setup guide"
msgstr "英国创业指南"

#: core/templates/core/includes/footer.html:37
msgid "Part of Great.gov.uk"
msgstr ""

#: core/templates/core/includes/footer.html:40
msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款与条件"

#: core/templates/core/includes/footer.html:43
msgid "Privacy and cookies"
msgstr "隐私和Cookie政策"

#: core/templates/core/includes/header.html:22
msgid "Page in English only"
msgstr ""

#: core/templates/core/includes/header.html:31
msgid "Menu"
msgstr ""

#: core/templates/core/includes/header_language_select.html:7
msgid "Select language"
msgstr ""

#: core/templates/core/industry_page.html:49
msgid "Related industries"
msgstr "相关行业"
